黑衣市民接連遇襲 警方接報四小時後才到北角

黑衣市民接連遇襲 警方接報四小時後才到北角
2019-08-06 HKT 21:56

有穿黑衫市民，昨晚分別在北角和荃灣被人用木棍、甚至用刀襲擊，雙方毆鬥。
其中在北角，警方證實，接報後大約四個小時，才有警員到場。

警察鍾意就玩失蹤、鍾意就隻眼開隻眼閉、鍾意就話你藏有攻擊性武器非法集結襲警暴動，你吹呀？